人生好苦...

成日同自己講 要活在當下 但知道時間一分一秒咁過 覺得好唔值得

感覺唔到將來

苦又如何， 挑戰下個彎啦

所以你老豆老母生你出世真係業障嚟
唔該你咪撚再生仔

戇鳩仔 憤世嫉俗

咁你仲未曾真正活在當下

尊重啦 唔好人身攻擊

即係 我好想抱住依個心態做人 但真係好難

真

收埋收埋 個人好唔舒服...
但出咗嚟社會 仲邊有咁多閒時去訴說心事

如果是以自己而言，所有人都有離開世界的時候，所有人都沒有將來。生存要有真正意義的一定不會是在於自己之上，很多有錢名人(例如Steve Jobs，Elon Musk)的人生都是為了改變世界(而不是為自己)，所以他們才會有錢，但有錢只是他們成功人生的表現之一，真正的成功是他們完成了自己的目的，真正永遠改變了世界。

好偉大嘅理想

想有希望一定是這樣，因為人人自己都唔會有真正的將來，你留下的卻可以是永遠。

你係咪內向型人格
主要係因為以前內向型基因嘅人可以做農業同手工發圍
依家商業世界外向基因屈機

無錯 內向人

真係好苦 尋找唔到任何意義 但係因為驚死 所以先要生存 大家一起努力吧

但你要好甜